最近d名錶好好賣？個個爭住搶

一定係佔中

呀蛇 呢排唔夠ot錢呀

買錶避險

係無人買 所以搵人偷

黑警最鐘意帶名錶

呢d黑市個值有無一半？咁難散貨都搶

Cash is king 👑

搶錶師

Camp保險

保險公司開善堂

【警涉犯法系列】當值期間偷貴價勞力士名錶證物罪成 警員稱當差夢碎求輕判

帶住過到關就散到啦

想搶

claim 呀，camp

Apple語音輸入

係咪有人落格自肥
整到人地要成隻手拎番去交差

經濟差到咁
無飯開